點睇裝修天價口罩藥房

如題

千奇唔好拎哂佢啲口罩派街坊

口罩用黎救命都炒
你老咪發死人財

大裝修關口好撚過啦

Why not both

香港羅賓漢？

5蚊1個，超薄
智文藥房

過後等清算